區諾軒被判140小時社會服務令

個官唔係懷疑有份參與721

判得幾輕都唔係重點，咁都可以罪成

過左一關先。。。仲有特權法(呢單應該唔會大問題) 同埋李柱銘15人個單
希望佢無驚無險年尾去東京讀書

係個主控，控方律師

有無判詞睇下
Thanks

係，應該要上訴
仲要佢要教大學 其實襲警案底好影響佢第時搵教席(不過其實姚松炎只係反對派已經無得撈要去queensland教啦

以區諾軒襲擊嘅「嚴重」程度其實已經唔輕

而且個裁決理由書啲理據薄弱荒謬，小學生水平都不如

係，就憑警察證供，已經絕對應該要打甩

裁判法院無
應該係就咁口頭宣讀判刑理由